其實要有幾多存貨先夠？口罩

我得二百個，可以頂幾多日？

21號去完武漢返黎 琴晚去咗朗豪坊睇戲

自己一個用？當你每日用兩個，可以頂一百日，四月頭左右..

他預料疫情到4月至5月會見頂，在6，7月降溫

yes
一日用一個夠？
買多幾盒先

「緊急」香港人絕不能被種族清洗！罷工上街封關！

我得 50個假貨
amazon 又唔出貨
生命最後的50天？

假都買？

重有得揀嗎？

一盒連 bfe 都冇寫既， 係咪應該當假？

嚴重疫症環境下，口罩預除左就作廢唔要，唔應該重戴，你食飯都要除口罩掛？每日兩個已經計最少，保守少少要計每日三個！

點樣唔出貨？我有三單order，當中兩單已經出貨去緊集運倉，希望靈靈性性安全黎到香港收到貨！

我22號訂， 24號之後冇update 嚇死，今日終於有update

但屌我訂得兩盒15.25usd 一盒atsm lv3 medicom
先買得兩盒好後悔， 家中5個人只頂到半個月

兩個星期都唔出。。。

沙士嗰陣個個都係帶普通野都係咁捱過左

咩牌子？集運倉地址收貨？

果時買落幾盒 3m 已經用晒 ... 後悔

amazon 3m 直送香港
medicom 果d 都未出

話時話，照計兩星期前香港仲周街買到外科口罩，仲大把選擇，巴打做乜咁睇唔開去Amazon訂！我月頭係因為想買3M N95 1860，香港好多度都冇貨，所以至去Amazon，但結果收到係09年出廠過期貨，仲三盒都係！

5個人用，最少訂半年貨，每日一個都要6盒，兩個就12盒

你求神拜佛下個月，真係有返貨，雖然機會不大

hihi喇，我月頭都係3M N95 1860直送香港，佢有出貨，但全部係過期，巴打你都係唔好抱太大期望！
至於Medicom，我都有落order，賣家係IQ Dental Supply, LLC，同時有同佢訂Cranberry USA，係1月22日買，兩單都出晒貨去緊集運倉。

去到7月尾仲有大約180日
每日兩個=360個口罩
但中途應該會有貨返嘅
呢度始終唔係支那
我覺得如果恐慌性搶口罩會攪到真係有需要嘅人冇得用

出貨地點NJ，巴打個賣家似乎又係IQ Dental Supply, LLC，我有兩個order向佢訂貨！

兩星期前只買到 幾盒 冇寫 bfe ...
已經即時去訂

救救マスク？

掃呀

一日用一個 慳啲用啦。。。
有排頂
你上網買頂下次啱啱好

捱到八月就ok

仆街二百個就咪撚出聲啦
我得返兩個重用緊呀

一年罷

而家唔撚係沙士喎清

我上星期o係上環藥房又係買左盒救救，拎住返到公司至睇到連登post，呼籲大家唔好買！

咪撚喺藥房買呢種包裝既口罩

我果隻係 ach 澳洲康樂堡 ...
乜都冇寫

呢個時勢，包裝乜都冇寫當佢垃圾架喇！

機場禁區入面萬寧啲口罩都無晒 酒精搓手液都係

短期內
唔係成日出去嘅話
bfe 夠唔夠做

有冇link 屋企一家三口 得返一盒

屌你 我一家四口得返十幾個

上網有冇教學？唔該哂

US有乜集運倉係唔會經中國運香港
DHL USPS Fedex都好貴

重要計住錢？

我同朋友夾掃咗三百盒
亂咁黎運費隨時幾千美金

150日用量

仆街了

頭先買完係信用咭即時過數
之前落單果d 重未過數。。。

原來係街買400円都唔使

你驚唔驚BNS經中國倉先運落黎香港
一定俾中國海關扣

加到 us＄20 50個了。。

有數得計嘅
之前港大推算WARS會去到7月
當一家三口, 每人一日用三個（早上返工戴, 午餐後換一個, 晚餐後換一個）
180 x3 x3 = 1620 = 33盒（50@）

有冇第二間集運好用？

想再落多 10盒

Question：do you ship to Hong Kong?
Answer:Sorry no.
By IQ Dental Supply, LLC SELLER on January 23, 2020

In case of need ...

I don't have a subscription, but I read the first few lines.

Her idea: gloves, not masks. Only works if you're not in a crowded place. She suggests keeping 1.5m distance from others. My idea: if you run out of masks, or if you have a more private office etc, this may work.

- Wash your hands (or use sanitizer) and then put on clean gloves
- When you have to use your hands (like eating, going to toilet etc), take off the gloves. Immediately wash your hands before touching anything.
- When you are done, wash your hands and put the gloves back on.
- Wash the gloves with disinfectants daily

It is unclear how it works, but I tried for 1 hour. 10-15 times my nose and eyes were itchy but because of the gloves I did not rub my nose or eyes. I can type and write (with clean gloves), but I guess it is difficult to use the cell-phone (which you should keep clean, and use with clean hands). Not sure what to do in the dirtier public space (like a bus).

The mask stops the droplet from reaching your mouth and nose and face. I think the gloves stop you from moving any virus onto your mouth or nose or eyes by hand. Not perfect, but an additional measure (or a last resort if you run out of masks).

There are cheap thin cloth gloves, and use one color for clean, one color for dirtier situation ...

有冇邊間集運用 空運快d？

其實呢隻真定假

貴少少去美亞買黎頂住先,$3.1 一個
Search
Medicom 2072 SafeMask Tailormade Masks, High Barrier, Blue (Pack of 50)

口罩求個安心

買咗10盒罩(1000個)俾屋企人用 一d都唔多

我得返半盒救救
我唔再出街了

但全世界都冇貨既話夠頂幾耐
剩係香港一如果個個帶都要700萬
仲未計醫護一除就帶個新
仲要日本台灣都唔夠自給自足

要買夠 2X4個月 ， 但唔建議呢個時候一次過買盡 有d人連一個月都未有

拿拿林去排隊啦

其實係驚集運經支那倉落香港會被人扣貨
如果真係傳統速遞公司真係可以一二千蚊美金
不過樓上師兄講BNS好似都ok

有認證嘅係點？ bfe?

推

唔係鬼 係冇貨預購姐

咁驚，你買邊款同邊度買?

藥房屈臣氏無咗口罩嗰幾月啦
有都係大陸假嘢

隨時而家要出發去排隊！

Made in China

肯定啦，唔係得呢度先知架嘛，要肯定買到真係好而家去啦盾牌獨立包裝，開出來充滿口罩味(假野乜味都無)，而且又有認證，算係好野。不過都加左價，50變60變80

Astm 1至3，3最高
BFE、PFE，通常由95至99%都有，又係愈高愈好，如果有埋VFE更好，但唔常見！

一星期 屋企收埋一百盒

用唔用都冇分別
因為家中兩老唔戴

嗰陣我淨係識兩款口罩
邊似宜家又分係咪醫護、係咪假貨

以前邊有咁撚多假口罩

一日起碼兩個啦..... 其實最好三個
四個鐘換一個

買多幾盒先

我都係24號訂左cranberry medicom 各30盒，仲字有消息

你有咪咁用囉
而家都唔知點
google完一個用8個鐘都ok
你好浪費

連登仔無限金錢，一個鍾換一個都得

有就係咁用但呢啲唔係叫浪費

如果一日用一個,預要頂6個月即係180日左右,應該夠了.

要二月尾三月中先運到

三至四個月？

預半年
其實自己都計到要買幾個口罩啦
一日2個最少

This sounds like a solution for OCD rather than coronavirus

It’d have achieved the same effects if you would just keep your hands off your eyes and month, and sterilise your hands before and after dinning. Rather, the mask is there to prevent droplets from contacting your mouth. It’s essential for going outside public because you have mo ideas who’s contagious and the droplets are invisible. Anytime someone is taking or laughing you’re in the risk of being infected.

Just my 2 cents

美國過新年?

講緊香港

如果香港其中500萬人庫存10個，已經5千萬。
當佢10個可以用5日，即係每5日要返5千萬貨先維持到呢個庫存，仲未計有人囤貨，無口罩既朋友

p.s 今朝見萬寧排長龍，唔知係咪返左貨呢

歐洲買啦 果邊夠貨
我全家十幾人喺瑞士買左5箱Type IIR
成萬個口罩 計落仲平過hktv mall

上網買？

你已經死了

每人一日大約3至5個

link plz

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

清洗參考

Safety test

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

咪癲喇

徐過嘅口罩就唔應該再帶
街外食完每一餐都覺得需要換
你唔著重衛生係你嘅事

傻閪呢D防唔到病毒

op 我都係用呢款 其實都ok 的 雖然mic 月頭買兩盒而家覺得唔太夠 你仲喺唔喺嗰度 可唔可以幫我加兩盒

唔出街可以頂好耐

起碼三千
利申:五千
另加700n95

我依家當一日兩個 儲兩個月貨 一人已經要120

唔夠用到盡量都唔會喺街食嘢

Amazon有日本制同美國制，你係街買嗰啲大部份係中国制

無政府阻礙下

應該一個月至個半月會有足夠供應

有兩個月口罩量應該安全

三個月啦

咪係 得返11個

個個都有需要㗎啦

得返四個

same

掉曬佢先

Same ask

不如留下手先啦，我得番十幾個周圍搵都冇
仲有好多人都得番好少罩

頭先有巴打話買 promax
依家已經買唔到 ...
咩地址都話冇貨

我都差唔多 全家得返70幾個假嘢

其實噴火酒入口罩好否有加持

$500/50個

假既有30個 真既一個都未有 唔想行出家門

但有啲買成廿幾三十盒成千個口罩（假設全自用）用到下年都未用完 真係有必要？

唔好呀 會整濕個口罩

可以改貴運費

1 家 4 口
1人 2 個 ／每日
1 個月 都成 240 個
4個月已經要過千啦

未必係自己用呢 幫屋企人朋友買埋

已經講咗假設全自用嘅時候買咁多
有其他人另計

去到7-8月

應該絕大部份人都有家人 ...

你冇理由 全家各自各上網訂吧。。。

究竟明唔明我 假設全自用 嘅意思

唔好執著1000呢個數目
用返你個例子
4x180x2=1440
你買千幾個我覺得合理
如果你買成四五千個有冇必要？

真心想知 以家仲可以喺邊度買口罩...仆街政府

最少一千個

屋企仲有4個 係咪可以準備定身後事

link please

我得番40個仲要2個人對分
用2個星期去準備身後事應該差唔多

唔出街 每次出街都消耗一次 決定買定一箱箱杯面 希望唔好腎虧死

而家出街邊度有口罩買

你先先話 “廿幾三十盒成千個口罩”
依家又改 4－5 千
會唔會一陣又成萬？

我全家每兩日一個人出去買糧
黎緊返工一個月 就冇貨...

睇你出街次數囉

應該會比人秒

1000

無計嫁啦,慳住洗
而家放假落街唔係需要搭公共交通工具都唔會帶

你有咁多剩咪可以咁囉 但本身口罩已經難搶 而你又唔多既時候咪要慳住用

加密講下邊間 唔好直接放

仲買到㗎 g market 我啱啱都仲買到， 有能力嘅話， 買多啲比哋身邊嘅朋友

以前唔識分啫

其實不嬲都口罩都建議4個鐘

無哂了
用緊假口罩

放完假大貨返咪又係俾人秒

有冇咁多供應呀先係問題

大把地方有
但係垃圾外科口罩都炒到7蚊個
你買唔買?

仲要無標緻.你唔會知有無認證

有得買好買啦
唔係咁快唔記得d人點炒奶粉下麻
香港係無可能會完全封大陸關
仲未計班本地炒狗

翻鬼咩，支那派晒人去全世界工廠加價落單買斷口罩啊。

使用人數 x 每日2個至少 x 30日 x 6個月

=一人最少360個

8個鐘都得，不過一濕就要換

我得12個, 唔出街了

屌你，似曬命
我得幾十個

手持口罩就有...

求link

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去ig同Facebook都要見到
香港人與醫護同行

後面大大5隻字寫住假設全自用俾你食咗？
會唔會一陣又俾你食咗幾隻字？

零個...拎左老母個罩頂住先

買多幾日糧啦 減少出街次數

唔好掉，如果真係合標準既都買唔到，完全冇得用，都要拎黎頂住檔，有一定好過冇！

但唔開飯頂唔到好耐！

尋日有d post 屌人有十幾盒都去搶貨搶到人地冇

其實外科口罩最理想要4個鐘換一個
正常一個人每日要3個，你屋企有幾多人就計到個使用量

下一個要預個量， 你睇而家d 貨都要2月3月先到， 咁即係你最少要有一個半至2個月貨量， 所以一個4人家庭每次訂10盒係一d都唔過份， 好奇怪你地點解買咁少

如果符合左astm標準既話我又唔驚，起碼就算湖北做，都唔會係呢排製造架啦
不過都要收左貨先睇到個品質o唔ok

呢d口罩？咪玩啦！

AbouThai 阿布泰國生活百貨

"It’d have achieved the same effects if you would just keep your hands off your eyes and month, and sterilise your hands before and after dinning."

This is what the gloves are for -- reinforcement to break a bad habit ...

Oh all right I misunderstood most of us are not compulsive to touching our eyes though
but you should definitely wear a mask when you go outside public. I think you can still buy it off for cheap on some US medical supplement stores.

Have allergies ... eyes and nose are always itchy.
Will look harder for the masks !

Using helmet 牙

有 "林" 過 (有 face shield o個 D)
可以日日洗

一日一個 都夠你用到8月中 唔使咁擔心啦